ANÁLISE DE PONTOS A MELHORAR (POR PRIORIDADE)

1. ARQUITETURA E ESTRUTURA (FUNDAMENTAL)
- StorageService extenso: O arquivo tem 1478 linhas, indicando responsabilidades excessivas.
- Componentes muito grandes: Alguns componentes têm muitas linhas, como novo-funcionario-form.tsx com 1447 linhas.
- Tipo "any" em várias funções: Existem usos de "any" que reduzem a segurança de tipos do TypeScript.
- Inconsistência entre sistemas: Os usuários administrativos (AdminUser) não são usados no sistema de login.

2. SEGURANÇA (CRÍTICA)
- Senhas armazenadas em texto plano: Na estrutura AdminUser, a senha está sendo armazenada em formato texto, sem criptografia.
- Validação de entrada: O formulário de usuário possui validação básica, insuficiente para campos críticos.
- Autenticação fixa: Login está codificado apenas para aceitar "admin"/"admin", ignorando os usuários cadastrados.
- Ausência de tokens de autenticação: Não existe um sistema baseado em tokens para gerenciar sessões de usuário.

3. PERSISTÊNCIA DE DADOS (URGENTE)
- Problemas com localStorage: Os dados são perdidos quando o navegador é fechado, sendo reinicializados pelo StorageInitializer.
- Falta sincronização: Não há mecanismo para sincronizar dados entre dispositivos ou entre sessões diferentes.
- Falta backup de dados: Não existe função para exportar/importar dados, tornando-os vulneráveis à perda permanente.

4. LOGIN E AUTORIZAÇÃO (ALTA)
- Sistema de login rígido: As credenciais são fixas, não consultando os usuários cadastrados.
- Falta de níveis de permissão: Não há diferenciação clara de permissões entre tipos de usuários.
- Impossibilidade de login com usuários criados: Os usuários criados na interface administrativa não podem fazer login.

5. EXPORTAÇÃO E IMPORTAÇÃO DE DOCUMENTOS (ALTA)
- Ausência de exportação para PDF: Não há funcionalidade para exportar relatórios, fichas e tickets de abastecimento para PDF.
- Falta de templates personalizados: Não existem modelos predefinidos para os documentos exportados.
- Ausência de cabeçalhos e rodapés oficiais: Documentos exportados não possuem elementos visuais institucionais.
- Sem suporte a múltiplos formatos: Não há opção para exportar para Excel ou CSV além do PDF.
- Ausência de visualização prévia: Não é possível visualizar os documentos antes da exportação.
- Falta de configurações de impressão: Não há opções para ajustar margens, orientação de página e outras configurações.
- Numeração e códigos de barras ausentes: Documentos oficiais necessitam de numeração sequencial e códigos para rastreabilidade.
- Ausência de assinatura digital: Não há suporte para assinar digitalmente os documentos exportados.
- Impossibilidade de importação: O sistema não permite importar dados de planilhas ou PDFs estruturados.
- Sem histórico de documentos gerados: Não há registro de documentos exportados anteriormente.

6. DESEMPENHO (MÉDIA)
- Otimização de renderização: Falta implementação de useMemo/useCallback para evitar re-renderizações desnecessárias.
- Cache do localStorage: O acesso frequente ao localStorage pode impactar o desempenho.
- Operações síncronas no localStorage: O armazenamento e recuperação são feitos de forma síncrona, podendo bloquear a thread principal.

7. UX/ACESSIBILIDADE (MÉDIA)
- Feedback visual: Falta feedback claro durante carregamentos e ações.
- Acessibilidade: Não há uso consistente de atributos aria para usuários com necessidades especiais.

8. SINCRONIZAÇÃO DE DADOS (MÉDIA)
- Suporte offline limitado: A implementação atual é baseada apenas em localStorage, sem mecanismo robusto para trabalho offline.
- Falta de mecanismo de sincronização: Não há forma de sincronizar dados entre diferentes sessões ou dispositivos.

9. NOMENCLATURA E CONSISTÊNCIA (MÉDIA)
- Mistura de idiomas: Existem interfaces em inglês (User, Vehicle) e outras em português (Abastecimento, Veiculo).
- Inconsistência na estrutura de dados: As interfaces User e AdminUser têm estruturas diferentes para conceitos semelhantes.

10. DEPENDÊNCIAS E ERROS DE BUILD (MÉDIA-BAIXA)
- Conflito de versões: Existem conflitos entre React 19 e algumas bibliotecas como react-day-picker.
- Errors de cache: Os logs mostram falhas na restauração do cache do webpack.
- Invalid block type: Mensagens de erro relacionadas ao tipo de bloco inválido podem prejudicar o processo de build.

11. INTEGRAÇÃO COM BACKEND E ARMAZENAMENTO EM NUVEM (ESTRATÉGICA)
- Dependência exclusiva do localStorage: Toda a persistência está baseada no navegador, sem integração com uma API backend.
- Ausência de banco de dados relacional: O sistema não utiliza um banco de dados SQL ou NoSQL para armazenamento.
- Falta de API RESTful ou GraphQL: Não há uma camada de serviços para comunicação entre frontend e backend.
- Ausência de autenticação baseada em servidor: A autenticação acontece apenas no frontend, sem validação em servidor.
- Falta de infraestrutura em nuvem: O sistema não está preparado para hospedagem em serviços cloud.
- Ausência de estratégia multitenancy: Não há suporte para múltiplas organizações usando o mesmo sistema.
- Sem controle de versões de dados: Não há mecanismo para controlar versões ou alterações nos dados.
- Falta de logs de auditoria em servidor: Os logs são locais, sem registro centralizado para auditoria.
- Ausência de estratégia de backup e recuperação: Não existe um sistema de backup automatizado.
- Falta de mecanismos de escalabilidade: O sistema não está preparado para lidar com aumento de carga.
- Sem estratégia de deploy e CI/CD: Não há um pipeline de integração e entrega contínua. 